「 離島區巴絲請入亅2019年區議會選舉討論- 離島區

有冇人東涌北，好多人話投潘俊恩，離島區好難過半

打人撚樣都有人支持

有冇人討論下

[星期六攻略] 大文宣日

召喚離島巴絲

有冇人

離島區啲淺黃想投建制，尤其係東涌北

王進洋有無得贏

我個區雖然兩個建制，但泛民條友唔出現

呢個應該最大機會，但東涌北

鼎一輸就可以打亂DAB佈署

我唔要共狗，唔要潘俊恩

逸東二邨得2個,根本唔駛諗...

但東涌北泛民條友好少出現，潘俊恩就受街坊歡迎，雖然有葉培基民建聯，但都勝率不高

迎東又多新移民

離島有先天缺憾，8 個鄉事會主席當然議席

但有得選嗰啲都唔見得會贏

東涌北就係一個例子

離島冇人理

全部人記得投民主派

全投泛民，儘管有豬隊友，但點都好過親共派

投票

出嚟投票

告急，好多支那蝗

唔好俾親共黨win

東涌北無乜後生

吹雞

全香港最低投票率

離島巴絲快投票

唔夠人

快啲投

又包尾

時間無多

證明離島冇人上連登
我喺呢度係屌唔到我想屌嘅人
我屌嘅人係唔存在，我屌緊稻草人